覺唔覺升左U之後仲問老豆老母拎錢D人好撚廢柴

咁大個人 番學番得三/四日
咁多日子得閒 仲唔番工 問老豆老母拎錢個D係咪廢柴黎
樓下應該有D傻西係到覆咩 老豆大把錢 每月30K零用是否廢柴?
我答你
係呀 你係廢柴呀 你係一個無老豆老母就無撚用既廢柴
利申 當年自從上左YEAR3之後無問老豆老母拎過錢
但佢地仲成日偷放錢係我銀包到 好侮辱

屌你老母year3先唔用屋企錢
有咩資格屌人？

屌下D YEAR3仲問屋企拎錢既廢柴

Sorry lor

廢柴

五十步笑百步

Year one 同屋企炒大鑊離家出走
不知幾想有老豆老母俾錢我
所以皮已負

唔撚笑得?

Sorry lor
我又返工又問屋企人拎錢
吹咩

賺唔夠咪要攞，你變錢出來食飯搭車？

我覺！！！好多大學生都淨係曉吃喝玩樂 除咗識講 : 今次gpa唔過3 仲識乜？到宜家暑假返得嗰個幾月工 就叫春話好辛苦又呻撞到瘀晒又乜又盛 之後就quit靠父母俾零用 屌你你豆腐做㗎？唔好做個咁垃圾嘅大學生好冇？
利申 : 半工讀大學生自己還學費

事實真係好多人唔駛做靠屋企

一到sem break周圍飛 平時日日食好西
家住半山大撚把

利申窮撚靠補習維生

佢地咪廢柴囉

唔覺，我出黎做野比返半份糧屋企做家用。
十年八年前月入1萬。

問題係你已經係大學生有手有腳 賺唔夠咪再唧時間出嚟再返密啲工 賺唔夠咪食平啲搭車(mtr)有學生優惠會貴得去邊？有啲自資學校連學生優惠都冇得申請 咪仲貴？唔好不斷俾藉口自己將問屋企拎錢合理化啦ching

覺唔覺批評其他人唔關心政治/時事既人好撚ON9 - 分享自 LIHKG 討論區
回未呀OP
走場不要得

順手回埋le部分
原文
無立場=港豬 係定義
好似叫黑人係NIGGER一樣
前因後果

黑人（事實）=NIGGER(事實+負面)
智力低於80（事實）=傻仔(事實+負面)/智能障礙(事實+中性)
同
無立場（事實）=港豬(事實+負面)
以上三者均是係事實=事實+觀感
而例子1,2均係由洗手兄提出同接受

而係以如此邏輯之下
洗手兄不斷要在下回答"無立場係咪任何時候都係負面"
一點可見 洗手兄本末倒置
將 負面 定性為 無立場=港豬
嘅必要條件 而非 港豬嘅附加觀感

Long story short
If
無立場係任何時候都係負面 先可以話係港豬

黑人係任何時候都係負面 先可以話係Nigger

智力低於80係任何時候都係負面 先可以話係傻仔

智力低於80係任何時候都係中性 先可以話係智能障礙

不過洗手兄又話

所以無立場係咪任何時候都係負面 同無立場=港豬
係完全irrelevant

樓主係窮撚？

咪就係

屌我都想周圍飛窮拎淨係返學返工無限輪迴

點解無資格屌人

知唔知咩叫五十步笑百步

我不嬲都覺得五十步有資格笑百步 咁你點睇

你肯自己比都叫好d既
但唔代表你有資格屌人

一星期翻三四日學？計左tutorial 、傾pro時間未？
仲要做功課溫書做pro報intern
唔通要我一唔使翻學就淨係去翻工？咁我唔好直接全職翻工仲輕鬆d
試下叫d仆街老豆老母退休之後翻part time 養翻自己，屋租水電媒全部我俾當感謝以前幫我俾學費，即刻俾人屌
利申: 一日三餐食自己得1000蚊所謂零用錢，廢青家姐自己讀ive就得拎完屋企學費，而家到我讀大學就話要我感受下賺錢辛苦，叫老母cut哂我d零用，要我自己借學費，抵撚死讀ive都係學渣，仲話ive同大學一樣

我畢左業老豆都問我夠唔夠錢駛
有車渣有私樓住下個月又同條女飛啦
樓主努力d返工加油

洗唔洗入紙申請?

嗰啲屋企窮，升U後屋企已經冇錢畀個班咪會噉諗

窮撚老豆老母想付出少收穫多咪會同啲仔囡講大個唔好拎屋企錢，反而要諗辦法自食其力繼而進貢屋企囉

人哋升U重可以同老豆老母拎錢個班個個非富則貴

你係有得拎唔拎定根本冇得拎呀？
有得拎又可以拎幾多呀？等陣唔講重以為你屋企肯每月額外畀一/二萬生活費你你有得拎都唔拎咁清高添

用埋啲精神勝利法催眠自己以為自己勁啲威啲？
實情你口中個班「廢柴」以後個個出色過你條窮撚

Btw, 唔好諗住話咩你𠵱類人一定/遲早好過個班人，𠵱啲好多時候都係倖存者偏差
如果你只能以踩低人抬高自己，你始終都低人一等

樓主應該讀埋d廢科又0 社交

你點知唔係?

算啦
比樓主打下飛機係網上拿返d成功感

G BUS

樓上D人不嬲理性討論緊
無啦啦又係到無證無據攻擊我
係咪又想拎番D成功感

你鐘意講咩咪講咩囉
窮撚

你咪柒埋落去囉
唔阻你

原來又係一尾老屈
窮撚

有翻下part time
平時痴屋企食飯但無俾家用
算唔算？

on9 畢業仲要返幾十年工 咁早返工做乜柒 屋企有錢既話享受下唔好?

老豆老母俾唔出零用錢就走去學人生仔先係真正廢柴

人地屋企有錢負擔得起你理得人?
有錢仲返咁多工咩做奴才好好玩?
比我中左六合彩都唔撚幫人打工啦
仲有錢無左可以再搵
後生去玩嘅回憶得一次
你咪笑人廢柴囉

Year3?
Year1 攞撚左船加pt，唔洗屋企人都能夠過活，屋企人錢當extra

窮撚先會諗骨氣呢啲on9概念

你都係癈柴

得罪講句，人生失敗都咩程度先會用呢樣野打飛機

呢到無人打飛機喎

奴性好重
唔返工就話人廢
人地係唔需要返呀
可以拎d時間做d想做嘅野
你搵錢都係想享受生活同過自己想要嘅人生姐
只不過係人地可以早你一步

我為左貢獻社會
所以依加覺得佢地係廢柴

你鍾意點講就點講啦

我中三四已經出做part-time
去到U grad都無問過屋企人拎錢

樓主你好撚廢
垃撚圾

睇到自己咁偉大
唔通返份奴工幫人搵錢就叫貢獻社會咩
不嬲覺得返工係等價交換
你都係為份糧架姐
人地有錢消費帶動經濟都可以叫貢獻社會㗎

人地落後國家小朋友細細個要自己落田種野食擔水
樓豬十幾歲仲食緊屋企

糧只係其中一部分

係
但垃圾唔過讀u問老豆老母拎錢個班

結論：樓豬無錢要打工=奴隸獸

好笑 呢個point根本係你無野講搵黎講
係份工事關入u攞唔攞錢咩事
唔通你做銀行幫人入下錢就叫好貢獻社會?
人地有錢仔唔返工然後做一日義工都有貢獻過你

咁撚窮仲開Post周圍講。

請問樓主邊部分表達過自己窮？

有錢仔唔番工做一日義工的確有機會有貢獻過我做褶衫黎
但有幾多無番工既人會走去做義工

慘得過人地老豆老母有錢養得起
呢啲野睇情況既姐
老豆老母係窮撚仲問屋企拎錢fing咪仆街囉
老豆老母有米既，仔女唔做其實有咩問題？

利申dse後到而家都係自己養自己
打五份pt cgpa都過3
借埋loan比屋企用

咁又如何？命也，我冇怨過，都覺得冇必要去眼紅人地
做好自己就算啦

無話有問題
但廢柴囉

你都喺葡萄人地有錢過樓主你姐，窮撚唔怕認喔

屌咁就唔關攞唔攞零用返唔返工事啦
你個標題應該叫做
覺唔覺唔貢獻社會嘅人好廢柴
同埋你眼界太狹窄
唔係得返工先可以貢獻社會

的確唔番工都可以貢獻社會
但係番工就係正常情況下都有貢獻社會
所以番工撚比起唔番工撚更大程度上會貢獻社會
所以笑下佢地廢柴

其實d人反689都係葡萄佢人工高姐
窮撚唔怕認喔

人地消費力高過你班窮撚
更大程度上帶動經濟

無我地打工邊有人服侍班廢柴

你望下讀嘅課程係咩先屌啦
你諗下醫科 法律 精算 engine嗰d邊有時間做part-time
樓主淨係以自己嘅角度批判人
同d話年輕人唔捱得嘅老屎忽一鳩樣

我係公屋仔
入大學之後就無問過屋企人拎錢
屋企得老母返工搵錢

見到啲有錢同學，生日老豆老母又送手機
送車既都有
但我就返part time 儲錢買notebook

無佢地邊個出糧養你班奴才

無人出糧你哋班奴才點賣野？

補習賺賺埋埋就可以去交流

無我做野佢地點揾錢

你睇得自己太高了 你唔係諗住自己打份part time可以幫人賺到錢多錢呀 你既替代品周街都係

有d科day off 用黎溫書 屋企比少少 夠用就算
其實返pt筆錢頂多夠你食下野 要有社交 買衫褲都唔夠啦 其實根本大把人返pt再問屋企人拎

攞人生最寶貴果段時間翻奴工換個幾千蚊 你估個個人d時間都好似你咁廉價咩

我160cm 160cm以下全部都係矮撚

笑撚死，樓豬好柒

自己yr3開始唔拎就笑yr3拎緊嗰啲
自我中心到呢

自己開post屌自己 廢系樓主

中撚晒
但樓主會話：點解唔話得？

得罪講句 老豆老母幫交學費都係廢柴
仲要屋企人俾零用錢真係廢上加廢

啱啊樓豬咁叻叻豬出到嚟咪又係幫人打工？分分鐘你口中啲廢柴份人工都高過你

有邊個想打工搵錢 幾多人因為要返part time搞到無精神上堂，走堂日日都攰到仆街。有能力上到大學大把人想專心讀書，奈何生活迫人。如果你話唔返工就係不考子，我做父母聽到你講因為要返工所以書又讀到高不成低不就，無時間發展其他技能，我會想一把打死你

樓主出世咪又係靠你老母對臭波啲毒奶 飲到你而家咁撚on9

讀到大學都咁柒 唔洗做先好
番工番到好撚光榮咁

係啊咁講讀醫讀law嗰堆人個個都係廢柴

你讀垃圾乞食廢科咪得閒番工囉

18歲就出黎養家 讀緊u咁多年都要倒貼屋企 已經無零用錢概念

唔覺 人地又唔係問你拎錢咁多事做咩
利申：以私補維生嘅窮撚

返唔返工幾時輪到你指指點點呀
邊撚個呀你

補多句 你地成日鬧人廢柴垃圾
係咪廢柴垃圾唔讀得書？廢柴垃圾冇生存權利？
假設條友真係能力低 而父母又肯俾錢support佢
咁又有咩問題？

見樓主咁有邏輯，認真求教

自從高考完就無問屋企人拎錢（除咗學費）
生活費、電腦、消遣全部自己做補習賺返嚟
大學嗰時一樣有住hell亦keep住過3

我只會講我羨慕嗰啲屋企有俾零用錢嘅人
有邊個唔想不勞而獲呀

當然亦好感謝屋企會幫我俾學費，同暫時唔使我交家用

樓主是咪讀ou

你估間公司無左你一個pt會run唔到咩
一雞死一雞鳴
你唔做大把人等住上

Arm ar ching
我四歲已經出黎搵錢幫補家計
真係好睇唔起啲後生仔到成十歲都仲要老母養

會考巴

點睇番老豆公司工，老豆出糧比你既大學生

請善用起底功能

好心你啦 year3都仲咁撚小學雞

垃圾
我由retake已經無問屋企拎錢

Yr3先唔問
你真係好垃圾

點解一個廢柴無老豆老母養就無撚用？
有手有腳去搵錢都可以無撚用

假膠負皮上一頁

唔洗返夠點補返之後養佢地過世條數
樓主都on99

高中開始已經要自己搵自己洗 仲要比家用

你咁幸福就收口啦

自己搵到錢 屋企人又比我 吹呀

冇野做撚下人有咩所謂

本人18歲開始自己打工儲學費，仲有俾家用，點睇？

屋企人鐘意我唔翻工 吹咩

班窮撚係要咁樣打下j架啦，自己賺自己洗，好叻仔啊 其他人個個都係廢

ching又撚狗

我好似無講過任何關於呢個範疇既野

你估個個好似你咁買屎忽搵食咩

駁唔到就人身攻擊

想入行做飲食

係呀咁我quit u 去讀ive
唱曬俾班C9聽，睇你老母俾唔俾人笑到面黃

咁你係咪讀醫讀law

人哋有錢關你撚事

樓主死窮撚